[英國]文翠珊將在唐寧街10號門前召開記者會

英國有可能提前大選，亦有可能係文翠珊因健康理由辭職，北愛爾蘭問題等

Confirmed snap election